最憎支那人舞龍舞獅 嘈鬼住晒

仲有精神病有幾嚴重先會自認係畜生(龍)嘅後代

聾的傳人

西方人認為龍是邪惡的
所以蚑那蝗都是邪惡的

d垃圾思想大聲就係威

見過人教仔 係咁叫個仔大聲d
個仔講完一次 又叫佢大聲d
就咁來來回回咗五六次，
搞到個仔大叫咁款
街黎架喎

低賤支那傳統
又嘈又多人

搞到周圍紅色成個屠場咁

多數係d死mk廢老先鐘龍舞龍舞獅

舞龍舞獅唔係問題, 問題係點解要用鈸,仲要以鈸作為主要樂器. 攪到成件事根本係響度製造噪音. 我成日諗舞龍舞獅果班友有無帶耳塞, 咁Q嘈玩多幾次對耳真係玩完.

幾時反埋新年

支那新年真係好撚煩